[京阿尼]吹響吧！上低音號 / リズと青い鳥

Long PV

原作：武田綾乃（宝島社文庫『響け！ユーフォニアム 北宇治高校吹奏楽部、波乱の第二楽章』)
監督：山田尚子
脚本：吉田玲子
キャラクターデザイン：西屋太志
音楽：牛尾憲輔
主題歌：「Songbirds」Homecomings
アニメーション制作：京都アニメーション

官方網站

Twitter

Ⓒ武田綾乃・宝島社／『響け！』製作委員会

リズと青い鳥 今日喺日本上
久違嘅山田尚子（監督）×吉田玲子（脚本）

想討論返之前啲作品或者其它京阿尼作品都ok

如果覺得太亂可以睇呢幅圖

同京阪電車嘅合作

正篇網址同twitter

大概係咁多先，有咩再補

十卜

のぞみぞ世界第一

g 持

如果呢兩個月香港都係無咩聲氣
我諗六月中去日本要硬食生肉了 仲要唔知到時會唔會落左

生肉反而唔係太大問題，校園劇通常講野無咁快，用字無咁深

6月未落應該都得返幾間上
香港就唔期待咁多了，上mk片上bl都未輪到上低音號

6月應該得返1，2間上
我黃金週快閃兩日睇live 諗住順便睇埋

冇得睇

呢排有冇平機票
有既話真係飛過去睇

好想睇

遲左就冇

個個都整晒容

等到有bd再key中字都蚊訓.....

大半年後

有冇人去睇順便團購特典

係都等日本黃金週過埋先

算啦，係痴線佬先收齊

你做去嗰個？團購特典真係第一次聽

一係飛一係等

香港未必上呢套

上一套大把人吹奏都唔上

支持

mola 點會上

仲以為上次套劇場版又係剪埋一齊既總集篇 今日睇完先知唔係 加左勁多新野

咁要睇了...

留名

個主軸都仲係久美子攻略明白香 不過加左少少劇情同好多新畫面 同埋佢都cut得幾好 值得再睇

出左勁多次 唔知會唔會多左人行過去聖巡

新海誠又讚青鳥

直情係補完第二季啲細節，而且剪接到唔洗睇第二季都無問題

睇twitter, 2ch都係讚多彈少，即係山田尚子正常發揮

應該同大吉山差唔多

今次rizu pv有一幕都係希美座喺大吉山

下星期睇先

揾日睇

巴打有無睇過玉子市場愛情故事

動畫太無聊睇到一半棄左 劇場版就理所當然咁無睇到

記得補埋第1,2季

渣架

劇場版都可以單獨睇
京都近年果幾套劇場都好好睇

大概知背景就ok，可以一試
睇完大概就知可以抱住咩期待睇呢套

咁tv版真係唔係人人啱

我睇到一半都唔知做緊乜鬼野 淨係覺得隻雞好煩 呢套應該係我第一套睇睇下棄左嘅京阿尼

無xxxxxxx

係大吉山黎？我見佢好似有d斜 唔似果個位咁

無論睇幾多次都覺得好熱血好青春

唔係，我意思係同大吉山差唔多出名

呢度好似係宇治河黎

呢到係宇治 明日香 同 久美子 傾計個到

我話希美果度

又好似係，啲櫈都無咁多

可能係再行上去?我行到亭果度就冇再上 但係見到仲有得行 個景都似

日日睇完pv再諗到年尾先有bd真係屌咗出聲

飛過去

六月尾希望仲有 疊埋心水買bd算

巴打喺嗰邊？

我5月尾都驚驚地

所以我6月先去就買周邊算

去黃屋放血

上個月去東京 諗住睇女武神 過左2個月得返2間有上

依到唔係麗奈吹自新世界之後大叫個到黎咩
係學校附近黎

又有車飛既話好想儲埋

好似得展覽

Btw之前見到有人同櫻花影，靚到

之後睇返先，好似又有啲似

好遠呀 我呢D多數去東京點睇

新幹線is ok

第一weak 其實就頭三日

小笠原部長

第一季同第一次總集篇嗰次sunfest都有改，不過今次真係加多咗好多

第一weak都未完，定淨係計週末？

フランスにて6月11日から16日まで開催される「アヌシー国際アニメーション映画祭」の長編部門オフィシャル作品に「リズと青い鳥」が選出されました！

仲以為係入選
Technique
Category: Feature film out of competition

Techniques used: Drawing on paper

Process: Colour

Target public: Young adults

出左ost ed

should be just 周末

通常都睇完先決定買唔買

Twitter好多interview可以睇

聽左佢地吹リズと青い鳥幾好feel 特別係希美同みぞれ果兩件樂器

希美係長笛，みぞれ係雙簧管
其實只係兩個大叔係度吹

呢張真到好似就跳出黎咁

一開始睇動畫二期 以為希美係bitch黎 東山加持

我反而睇第一季個陣以為優子係bitch

希美一出我就幾鐘意佢，吹長笛個姿勢無得彈

下次拎埋枝Euphonium上山

正

叫糊了

7月播free，即係夏番又無京阿尼追了

巴打吹開？

出咗bd未

好似唔算好睇，但點都入一次場支持下

之後弓道部 可以睇下年

點解唔日落先上 可以睇埋夜景先落番黎

紫籮籣7月1有special event，到時應該就講續作了

應該都係下年先出 佢劇場版位都比京吹堆爆左

話唔定係第二季呢

佢都應該會出左射箭先 點都係下年

基本上成個管弦樂團入面有嘅樂器我都識用

我驚上咗去落唔返嚟

唔會 你開iphone個燈落山就得

日落都好正

我落山果陣有條友踩單車上去 好撚顛

下次再去，今次巡唔切

秋天去幾正 唔會行到身水身汗 落番去仲可以入平等院睇紅葉

映画 『リズと青い鳥』主題歌

大好きです！

Homecomingsの生みだす音楽にずっと並走していたい。
ときには力強く背中を押してもらいながら、目の前に広がる世界に願いや鼓動を預けてしまいたくなる。

Homecomingsに初恋のようなどきどきをたくさんいただきました。
是非たくさんの人に届いてほしいです。

射箭好似BL嚟？
不了不了
但係我鍾意射箭 想知多d弓道

可以睇咗先，話唔定只係純友情

樂器作畫篇

手畫樂器好似仲攞命過畫人

痴撚線,點畫咁多張呀

所以話Animator都係痴線佬

睇返宮崎駿，佢都係畫武器細緻過畫人

上次紫羅籣打字機都係，最後搞唔掂先要用3D

MV

Short pv ×3

夏紀真係好可愛

睇完
今年再去多次聖巡

呢套戲, 超哂水準, 可以拎藝術獎既程度

想講勁多野但會劇透, 只可以講我睇到想大叫同大喊

聽日去睇了

種村巴真係次次都去睇

其實你係咪住日本

早場早到九點鐘 救命

百合提神

golden week 朝早都好多人

我住喵森果度

睇完了 如果繼續出後續就好啦

公司?

好似仲有兩集劇場版?

佢有講繼續出咩

btw點解第二周特典係呢四丁友 明明係配角

好似講過有3套劇場版 唔計第2季總集 唔記得係邊睇過

如果係就好 不過下次應該無咁好采 咁啱撞到上映period黎日本

みぞれ 無口 怕怕醜醜又幾可愛

睇完留名

公佈咗嘅下套係講2年級嘅久美子

應該仲有套會講3年級做部長嘅久美子

期待

但係完全無視左男主角條線 之後可以點寫

佢咪話想寫百合

計埋總集篇3集

就係一集青鳥一集久美子 分別係山田尚子同立原立也監督

香港mcl依家先上中二病 就算要上呢集都起碼要等成年

立華個外傳百合得仲勁

係wo 睇黎今次真係完

住喵森屋企附近 有睇白箱應該知邊度

btw 劇場版好似仲有一集

Yes，仲有一集，久美子二年級

其實睇interview都話係特登分開上低音號同青い鳥，所以如無意外青い鳥係無續集

反而真係想動畫化埋立華編

續集無野睇架啦
唔想劇透住

二年級個畫風係咪跟番TV版

應該就係

二年級我應該會飛去睇 努力進修日文

原來上緊
下星期咁岩飛京都

呢pair其實都好睇 雖然佢地無孩美子同麗奈咁 講到出哂面

其實第2季果陣都好出面

[b]劇場版又變返你估下我 我估下你[/b]

見到樓上條仆街仔黑色字好似想劇透差d中伏 我唔會再入嚟依個post

結局其實應該大概估到啦

睇係睇分鏡同劇情點營造個氣氛

有種難離難捨 想抱緊些嘅感覺

Yes ar，但係第二季個感覺似みぞれ單方面追求多啲

第三周

diu 第二周垃圾

我覺得第2周靚D

應該左面西屋太志畫，右面池田晶子畫

始終主角都係希美同みぞれ

睇慣池田晶子人設

睇埋呢套先啦

聲之形都做得幾好，無可能用死池田晶子的

京都咁夠膽轉人設，總有佢地嘅理由

好想瘋狂重睇佢監督果幾套

原來監督都有靚女 以後為全部肥佬

龍王的工作個原畫師先靚

矢野茜?

唔記得叫咩名 淨係記得好想屌

矢野茜係做人設果個

山田尚子，聽名應該係女人先啦

原作者武田綾乃都係靚女

書中久美子視角成日望其他囡囡大腿
睇嚟武田都係唔係等閒之輩

淨係識武田弘光

兵庫北又點計先

睇完本場刊入面監督既訪問

有無講咩特別野

睇過啲訪問主要都係講點解要同本篇分開，套野嘅主題，製作感想之類

例如監督對於兩人關係，未來關係既睇法
而且有聲優自身感想同經驗
亦有藝術上既講解
決定睇多幾次

每周目睇一次最着數

仲未得閒睇

@aleos696

山田尚子畫功都好強

一睇就知仁井學

南中啲名真係百合到極點

入得京阿尼都唔弱

原著竟然有劇場版封面

好想睇，香港大唔大機會上

4周目，久美子靚到

抽中基佬可以掉

原著畫風其實都ok

唔大

嘩想買 但係d書已經排到2046 睇日文仲要慢到抽筋

其實我係prefer電子書的
但偏偏呢個系列無

成堆安達島村等住睇 睇到佢出碟都未睇完

剛看完的特典

真係好靚，實物仲靚過佢post上twitter幅圖

巴打其實係咪百合控

想要呢張多D 我第2周果張都唔靚

Week2用中鏡無focus，似背景海報，又唔算唔靚，只係可能睇慣咗宣傳海報

Week3,4真心唔錯

無時間再睇

只係唔鍾意有男人既愛情故事

みぞれ有啲崩

但呢幅係咪官方啲雜誌圖繪黎

窩披爬

畫質

又有新AR影

想喊今日睇已經係襟章
重要中青鳥
不過好想睇多次

下年再上過

2500 x 1740

你呢幅640×445喎...

睇啦，久美子咁靚

硬係覺得AR唔太自然
不過down咗app先

睇第二次, 分鏡果D細節位又睇得明白左, 今次忍唔住一直喊

我應該趕到5周目

一唔一齊睇

前排唔係話忙到無時間咩

我有一個連登用
雖然最好都係你比我add你

jaga

舊登Pm jor

想要埋哈士奇 tg

小圈子

google下 好易搵

Happy share

[img]

種村巴舊登唔係同一個名？

點會唔係呀
2邊個孝哥都係咁鳩

久美子同麗奈放閃睇到盲

東山

麗奈生日

生日快樂

召喚 #5855

who

你入profile睇睇(?

動物台好似無見過，潛水會員霸住啲名

好正常姐 分身呢D野

種村巴打是咪舊登年年去雪洞祭果位？

果個係我女友緒花 大佬

同左幾個京ANI 痴線佬討論, 今年夏天再戰宇治
有宇治花火大會就仲正

嗰個好似係緒花黎

唔係話廢咗喇咩

等奇蹟

之前睇新聞話廢咗，wiki都係話廢咗

奇跡も 魔法も

心郁郁有啲想去埋

吹奏D event 唔去一個會後悔死

上年都話可能搞但係都係冇

呢啲日本一般上幾耐
8月中先去仲有冇可能睇到

上年9月先去睇ngnl 都得返1，2間戲院有得睇

但係其實我唔係太好聲優，山田尚子嘅話我就鳩衝了

3-4個月掛，但係7月我都覺得蚊

10月再去過

pish

第6週目・第7週目入場者プレゼント

感覺如何

邊個嚟？

唔似久美子既久美子

有啲位講得太直接，睇到毒撚紅都臉唒

久美子絕對唔會做呢個動作

毒撚得twitter

腿腿腿

『劇場版 響け！ユーフォニアム～誓いのフィナーレ～』 2019年春公開決定！
新ビジュアルも公開致しました！続報をお楽しみに！引き続き、応援よろしくお願いします！

咁多新角色

無新角色嘅話就要廢部了

唔知麗奈會唔會好似第二季咁路人

一定係特登腂足

麗奈呢

綠輝轉左校?比其他人拉大提琴?

腳呼應

純粹多個人拉掛

動畫入面京阿尼成日用腳嘅動作表達角色感情，最有印象有幕玩腳指

～北宇治高校吹奏楽部 第３回定期演奏会～

そして「響け！ユーフォニアム 公式吹奏楽コンサート ～北宇治高校吹奏楽部 第3回定期演奏会～」の開催が決定しました！9/30（日）神奈川 よこすか芸術劇場、11/4（日）京都 宇治市文化センター大ホールにて開催となります！チケット最速先行受付中！

香港？等半年啦起碼

啱啱上嗰套中二病劇場版都過咗好似半年先有得睇

kumiko 對腳我奶哂

奶緒花啦你=.=

Thanks巴打推post

無eplus

北宇治高校吹奏楽部 新1年生紹介🎉

【久石 奏】
北宇治高校1年生。担当楽器はユーフォ。
赤いリボンが似合う可憐な少女🎀
傍観者タイプの久美子はこの"後輩"にどう接するのか――!?

北宇治高校吹奏楽部 新1年生紹介🎉

【鈴木美玲】
北宇治高校1年生。担当楽器はチューバ。
クールな表情はどこか他人との距離を感じさせる。
楽器経験者の美玲。
ということは、チューバ歴2年の葉月……ちょっとピンチ!?💦

個性格似曾相識

去完旅行我都會幫手推post，thanks初春巴打先

北宇治高校吹奏楽部 新1年生紹介🎉

【鈴木さつき】
北宇治高校1年生。担当楽器はチューバ。
名字が同じ美玲と「W鈴木」と呼ばれている🍒
美玲とは対照的に人懐っこい性格で、すぐに葉月と打ち解けそうだけど――。

Double鈴木

男人介紹，唔貼了

功課

基佬X百合

「リズと青い鳥」×「特別版 Free!-Take Your Marks-」プレミアムコラボレーション上映会が開催決定！

Wa幾靚

好得意喎

尋日夏紀生日

笑咗

仁井學高汁animator

世昦杯，撐日本
[img]

[img]

渣ga

推一推

香港唔上應該都係無人

等4月再飛日本睇新劇場版

去完日本 仲有幾間有 但係放棄咗
對日文冇信心 怕劇透自己又睇得唔盡興
等BD慢慢J好過

16年去過一次宇治有同紙板合照同埋買特別版車飛，聽講今年都仲有combo

今年都有，但就無上年咁多野
上年好似有file送定賣

原來6月30剣崎梨々花生日

尋日みぞれ生日

拎吓特典都好吖

屌 8月先去 想睇都無

巴打去邊同幾時去？

加左場
・出町座 (京都)

上映期間：7/21～8/10

我8月頭去有得睇

可能佢8月尾

所以真係要睇時間同地區

Plan咗8月再去大阪 今次去埋睇

8月中去名古屋
唔係大阪東京呢啲大城市應該都無機會

上個月去日本見到即刻影底佢
最衰唔係幾識日本同冇咩時間
唔知幾時先出bd先有得睇

買個jr pass，東海道 is ok

應該最少等多2-3個月

中二病都係而家先出bd

名古屋去京都好快姐

我8月十幾 點都在差幾日
Btw睇場戲即日來回名古屋京都 仲貴過買限定版bd

徳島
ufotable CINEMA
088-678-9113
8/11～8/24

四國is waiting you

四國好玩過名古屋啦

而家先賣
車飛同file

同埋可以去twitter retweet抽立牌

張車飛幾靚 想要

想揾代購

5000張同3000張
八月去實冇

立即飛去

上網無得買，其實好難代購到

7月14號先開始有得賣

排定隊

搵左大阪朋友唔知佢幫唔幫到手買

星期五沖去京都先

想知而家京都咩環境

去埋祇園祭？

呢個唔太感興趣 平日都睇唔少

京都受災應該唔算重，之前睇twitter都係鴨川有少少氾濫，係呢幾日會熱啲

為咗張車飛座成萬yen新幹線

可以坐夜巴既，不過無搭過東海道今次都會搭過去

到時記得影相一齊share，同埋小心中暑，濕熱

話說上一套電影個crossover 耳機係咪無咩可能買得返
最近先留意到有啲咁嘅嘢

我見amazon有 不過貴到仆街

孝哥公司請唔請人

Amazon有咩

有呀 我好似上個禮拜search過有

原來賣哂 不過我記得好撚貴 好似唔知6千定8千定過萬

搵到了 LAST1

佢唔係講呢個咩

佢話上一套既

又好似係

嗰個係真係幾靚，不過我用耳筒多，太大舊

太貴 買唔起

十萬羊 7千幾蚊

原價27,000yen

仲有銅同銀揀 銅色好似靚啲

條link係炒家定官方

5g 似炒

想買嗰位巴打自己睇路

依度有d 3萬羊左右 不過我都係用入耳多d

等下次最後一次劇場版就買一個收藏

想買青鳥果個, 仲有無得買定係2手?

冇啦 要2手

嘩屌 咁鬼鬼
睇黎都係放棄

出品者: Pioneer×響け!ユーフォニアム

等2年級上果陣book啦 最後機會

Sor 打錯 咁鬼貴

希望有同唔好好似青鳥咁hea

唔理了 點都買

真係出先算

實出啦 有錢唔賺咩

考古 貼返16年嘅野 買左返黎都無拆過

我都買左好多野但係冇拆

有無聖巡多次

Folder定poster黎

今日37度，學校無去了，連大吉山都唔多想爬上去

我買咗一定拆
最多另外揾個盒裝

條河呢，行河邊應該涼啲掛

岩岩到宇治咋

期間限定

應該都好熱 同埋好似做緊工程 唔係好靚

學校果度應該熱撚到痴線

上次廿八三十度都就中暑
今次未上都feel到會死
企係宇治站影相都成身汗

去平等院fing吓囉
都無咩瓦遮頭

宇治橋隔離好似又話起多條橋

唔見

好似係this

小册子

我上次去都係咁

依家有紅色同白色果兩條都夠 仲起多條做乜

仲諗住聖巡 已經太遲

唔見有工事

入左二次元

有咩遲唔遲

我覺得都係秋冬去最正 早d日落可以出番京都行街

無假呀

咁辛苦上到來乜都無

完

上年 行去呢到 熱到痴線, 我仲係呢個位 行到上學校

好彩上次來果時仲未做到呢集
btw車站出面個花店有正野

個陣順便去埋 kyo ani

無人先正，任影唔嬲

有咩

我都係，有啲時間行埋過去

種村巴有無買車飛

兩隻都買左

我又係行依度 行到去車站上左車去京阿尼shop 之後再搭去買香腸卷行上學校 跟住搭巴士番宇治間酒店坐一陣就上山 秋天去都覺得好撚熱

行到依個站 前少少有間賣bagel個店主好靚女

想問有冇地圖拎 唔太清楚取景位置

老多幾年真係行唔郁
呢度直頭唔係京都。關吹奏咩事

上網 搵日本仔 做個啲 GOOGLE MAP

你去到宇治觀光案內所有地圖拎

唔該2位

Down個app叫舞台めぐり

我都唔知，我見架車太遠就無去到
淨係影咗車頭個章

２９號到京都

宇治先啱

會唔會去睇下仲有冇飛賣

應該唔會有
主要係上山同去京都趕尾場 上個月尾東京冇睇
第一次鍾意到一套作品鍾意到去朝聖

宇治站同中書島站有賣宇治線車飛
買另一張飛要去到好遠....

夜晚上山記得叉定部電話d電 要開燈

明白 我諗上到山已經夜晚
唔想晏就行咁熱

可以臨日落行上去睇埋日落 都幾靚

幾正

有冇話行幾耐左右

唔係好記得 好似15分鐘左右 不過上山幾精神折磨 行極都仲有咁

咁短 仲以為好似要行山咁預成日

成日可以去哂全部聖地

諗住落地就去觀光所拎地圖再plan一日行
係宇治留4日

4日 老實講1日就夠 我都諗住要用好多時間book左2晚係宇治訓 但係根本冇野好做 去1日出番京都好過

我哋plan 5日大阪4日宇治
會去京都睇青鳥（一日）
之後都唔知有咩做

stay京都去宇治好過 京都夜晚都可以四圍行下又有商場 宇治夜晚乜都收哂

再研究下 我哋都未book實
多謝提醒

我上次上完山落番黎去左平等院行個圈 發現係乜都收哂 果陣先6點半 之後去左7仔買炸雞番酒店睇電視

唔好食 唔洗突登買

快嘅話宇治一日真係夠唒

之後京都去鴨川金閣銀閣清水伏見嵐山二条城之類仲方便，無必要以宇治為中心

29號去啲野仲未book實
加油啊巴打

正確嚟講係26飛
不過咩都未book...
不過唔該2位巴打 冇去過關西唔熟路

我想係宇治買樓
搵左下地產網仲疑似搵到久美子住梗果個

久美子嗰棟真實好似唔存在㗎喎

買咗down聲，聖巡順便探你

係冇 樹林黎

佢住緊(果個間格

8月再去奈良會唔會好熱

有無link/圖睇睇

睇google就23-33度，不過凡事總有例外，睇吓今次熱浪幾時完

夜晚帶枝樂器上山應該比人當係痴線佬

一定熱撚到仆街 奈良冇瓦JER頭仲要係咁行 我上次10度左右行上學校都熱到想死

奈良有聖地？

冇 我都係去撚下鹿同搵依個

世界第一

BD 幾時出？

好想有豪華版送乜送乜個d
千幾蚊我都買

成套野都好百合

仲未落唒，等多最少1個月

依對cp真係好正

有咁快咩 應該起碼下年先有 仲有等d海外播埋

台灣係咪有上？

其實可以唔駛等海外，出咗bd成年上都見過

不過暫時唔見呢套有海外

果陣聲之形都等到思覺失調

聲之形算快㗎啦

有書？

有啊，原作就係書黎
作者武田綾乃

I mean依個劇場版
嚟緊個個本身都有書？

有，睇返#3

呢個封面係配合劇場版先用

黎緊嗰套無記錯就係上年已經寫緊，而家應該寫完掛，大概個劇情已經同京都傾好咗

詳情要追返武田綾乃啲tweet，由公佈整三套劇場版嗰陣開始追，我都唔係太記得

本身冇留意原作
因為我唔識日文

推吓post

青鳥係原作既番外篇之類既一篇

原來已經上映100日

洗唔洗買pass
好多種好難揀

咩pass?

頭先係度諗洗唔洗買JR pass果d
但係好似唔洗都得

就噉京都同宇治就唔洗

12月5

買

有冇講大概幾時開訂

之後係咪會有多d消息？

仲有this

咩消息？
應該都係出吓預覽圖之類

BD係訂定要即場買

梗係訂，kyoani shop遲啲應該有

好 唔該哂 我捕住先

睇唔到電影
都唔知訂唔訂BD 好

訂咗咪有得睇

有冇人係animateonline shop買過嘢嚟hm
D人話轉運地址會ban
唔知點算好

如果驚就揾代購，都無計

我通常都喺日本買或者有fd去日本叫佢地買埋

去台灣睇囉再唔係

台灣有上？

本身係九月尾 然後delay 到十月頭

C94無野賣
原畫都係得基佬

點睇

Btw 巴打去完日本未

去咗
不過係去咗沖繩

之前唔係話大坂京都咩

我個frd話個到又有雨災唔知整好未又熱又悶
不如去玩水

千葉都加左場

睇到哭左

有兩場
開售一分鐘就無左一場
好彩掃到另一場

睇完直接去聖巡
仲有飛賣

巴打又係住日本？

唔係呀
頭先去錯地方冇去到學校
而家係大吉山等天黑

巴打係咪帶埋樂器上去

冇啦
咁熱淨係行上去都就死

留名睇相，我上次去都無留到夜晚

境界の彼方

我上次太凍忍唔住未黑齊就走左 痴撚線

你個天好清 我果陣係咁

仲夏夜
好靚

同第8話個天有得比

我都唔明
Clannad反而咁後

甘城仲後過無彩限 其實我覺得甘城都幾好睇

無彩限爛到出名掛

今年又冇花火大會

唔係唔再搞啦咩

去多d消費 佢地有錢就會搞

係錢嘅問題咩
印象中話危險

有錢話知佢

中二病劇場版出左

Bd？好似兩個星期前出

係咩 岩岩禁去EBB見到有 幾好睇 不過真係出得太遲

下次係咪收埋甘城個尾

我之前香港上已經睇咗，甜到漏

仲有京阿尼其它作品亂入，睇得出幾用心整

唔係自家文庫難啲，係嘅話我反而想冰菓先

全部有生之年喎

點解我係呢個

呢啲其實係乜

本身係地區d 公仔標誌話比小朋友聽呢度唔好亂過馬路唔好亂跑之類
但宇治附近就變哂吹奏version

下次留意吓先

我仲以為係聖巡指示牌

優子係邊?
久美子係JR站附近

宇治過一個站, 出面花店門口

會唔會又日本出埋bd先有得上

應該上都冇得上

岡田套さよあさ都未上

Lizu主題相對小眾，預唔上都正路

但係中二病又上 真係睇新映心情

類型應該有啲關係

中二病皇道愛情喜劇，入到場唔知路都可以笑吓
Lizu就着重情感描寫，仲要係百合，睇到訓着都似

さよあさ可能就之前套心底話唔收得所以唔再搏，專心搞細田守算

青鳥係日本睇真係好多女仔睇
不過要打女性市場有free已經夠

破財了

shut up and take my money

生日

有D想買リズ隻BD
利申睇左

12月先出，大把時間掙扎

有冇人去睇演奏LIVE?

武田綾乃新作

台灣10月定9月上？

之前有巴打話係10月頭

咁貴既

咁我飛十月中:

真係好少見會過1000yen，可能好厚

係公司訂左等收貨

之前本京鐵到貨未？

果本訂唔到 KA好煩 可能年尾去買埋

應該係要註冊帳號，最煩都係當地地址

amazon都有 但係又唔送海外 唔想搞 又成堆書未睇 唔急

中文小說第2集9月出

又畫得幾靚

midori幾正

究極路人 明明一開始好似係主角團 但係佢同葉月都係慢慢就影都冇埋

不嬲係咁架喎

第二季其實麗奈都好路人

主角係你呀嘛，你用兩季係度開後宮

明日香對久美子嘅態度應該純粹係親密啲嘅後輩

照你咁講，麗奈都係對久美子純粹極親密既密友啦

能成為密友...

一定唔係啦 你睇佢對二世古同部長個態度都g

明日香已經比久美子納入後宮

係中世古香織前輩，先輩真係天使，先輩真係天使，先輩真係天使，好重要所以要講3次。
btw，我諗未比主角解開心結前既明日香係唔想係朋友面示弱，先特登咁既態度姐。打完全國賽後，佢同部長同香織己經示好左好多啦

原來今日香織生日

先輩真係天使

生日快樂

收到武田本新書 都唔係特別厚 唔明點解賣到咁貴 不過紙質都唔錯

仲未有消息，其實係咪2019月曆黎
見其它作品都開始出

連埋運費洗唔洗2千円

我係公司買唔洗運費

宇治神社

佢果個位又真係好當風 不過咁大風

現時身處宇治，聖地巡禮中
個鳥居⛩️已經冇撚左

仲要上唔撚到大吉山

Molamola

個人冇事咪好囉

上面真係好撚大風 依家上去真係人都吹得走

安全第一

話危險都無辦法

巴打去幾耐？

得今日全日可以得閒係宇治，其他時間仲有行程

不過去得到嘅都去齊哂，算係咁

Share幾張俾大家睇下先

打完風咁好天算係咁
上次我去落住雨，擔住遮影相

有無去埋呢度？

有啊
未影到嘅唯有下年再去過

其實呢度係邊度黎
去過2次都唔知

點解你落到去 我去果陣封左條樓梯

係一個類似社區中心嘅地方，叫宇治center

我去個陣冇封到，就咁行落去

我係由京阪宇治站開始已經沿住條河行，好似係有兩條樓梯，近水管條樓梯封咗，要行另一條落

宇治市觀光center

jr門口果個?

宇治河隔離嗰個

摷西

攻守互換

響け！ユーフォニアム～誓いのフィナーレ～ 2019年カレンダー

啱啱追緊小說
見到啲一年級生好興奮

主要5個新角色？

呢對最正

無錯，久美子繼續被老屈做拆彈專家，外號「黃前相談所」

推吓post先

唔知久美子到而家為止拆左幾多個彈呢？

佢同麗奈(2個)
麻美子and父母
阿霙和希美
麗奈和香織
明日香和晴香
明日香and佢媽(唔知算唔算)

以上是動畫版

其他的請接力
(按：未睇小說版，唔知有無中譯？)

唔好劇透please

有中譯，但無日版咁update

可以話俾你知

久美子一如以往地經常喺對話嘅時候留意對方嘅大脾

d女女個個都咁正又裸足又黑絲又絕對領域比我都望實啦

久美子又被夏紀前輩委以重任

Update咗，暫時總共4款商品

買咗機票去台灣！！！ I am coming

買唔買BD好

女主同男主關係依家係點 剩係睇左第一季

套野邊有男主

唔係有個男仔同女主好fd架咩 之後退左場？

久美子同秀一兩個健全的交往中

咁就睇埋第二季先問啦

諗得買唔買梗係買

久美子ちゃん同麗奈交往中

我見佢第二季好似完全變左百合就冇睇

呢個當然
久美子仲帶埋麗奈返自己屋企瞓埋同一張床

留個靚名！
以前中學就係因為睇左呢套先開始比心機玩Trombone仲做埋副會
好唔捨得明日香 老婆畢左業好傷心

好青春

巴打點解鐘意明日香

關西弁既

我愛眼鏡娘

其實所有登場人物除咗久美子一家同埋滝老師之外所有人都係講關西方言

動畫版就一律講標準語

有秀一唔想睇

喂呀 秀一都幾好丫
Trombone男神

咁你係咪男神先？

我只是一個邊緣死毒撚
（Btw:真絲）

佢生錯動畫

百合大法好
路人男主死埋一邊
利申 真絲

秀一應該去玉子市場同常盤一齊

其實唔計百合第二季都幾好睇，可以見到久美子點樣透過身邊嘅人認識自己

如果動畫都關西弁其實幾正，不過可能會得失其它縣市

點解咁講

腐

sorry 自膠

咁麗奈鍾意滝老師又點計先

覺得幾夾

我眼中只有のぞみ同みぞれ
利申 老師>>>>>>>路人

同意，我覺得呢一點係成個作品嘅韻味嚟

久美子唔似明日香或者麗奈有咁鮮明嘅性格，係要同其他人互動先可以搵到自己嘅角色

quote 返#618張圖俾你慢慢J

佢終有一日會搞清楚真愛係久美子ちゃん

得失其它縣市我覺得就未至於嘅
畢竟喺不同嘅影視作品都不時見到不同地方嘅方言

我自己覺得可能係如果要求用關西方言配音嘅話，選角方面可能有困難

麗奈稱呼久美子會就咁叫久美子，而唔係久美子ちゃん

𠵱個係我對佢嘅稱呼

秀一其實幾似餅蔵，毒毒地
如果常盤喺度應該會推到久美子同秀一喺埋一齊

餅藏都毒 好mk wo

佢想扮mk姐 性格行為好毒喎

波乱の第二楽章睇完
最後13頁比起大賽結果更令人震驚

可唔可以貼圖睇睇

淨係貼Epilogue

嚴重劇透注意！！

已經講到三年生

小說版久美子同秀一好似係交往中，動畫唔知會唔會改，但係リズと青い鳥無呢幕

リズと青い鳥入面，久美子四人組根本就係路人

應該下套劇場版就有

リズと青い鳥嘅內容主要發生嘅波乱の第二楽章嘅後編， 而且集中講希美同みぞれ，久美子嘅活躍幾乎完全無提及，應該係留返嘅下套劇場版講

應該冇同秀一呀?京阿尼好似唔係想整做愛情故事所以cut左個仆街

i mean動畫版

好多機會冇
依套嘢有唔少百合市場
無啦啦整BG做壞哂咩

整bg我立即棄

我睇到老師同麗奈已經睇到滾滾哋

點會無，訂情信物都有出現
不過係cut得就cut，搞到超唔起眼啫

冇乜野 麗奈果種唔係愛 只係好普通既憧憬 不過經歷得唔夠多所以先以為係愛

潔癖

我都係 不過老師同麗奈我覺得都冇乜野 秀一我就真係唔係好想見到佢

呢張似久美子個妹多過久美子本人

其實多唔多人鐘意なかよし

究竟係なかよし定よしなか呢

呢套會唔會出第三季
頭兩季好好睇

劇場版搞掂

仲良し

睇埋黎緊嗰套劇場版點埋尾先
但其實動畫已經追上咗小說進度，唔洗抱太大希望

好想繼續睇佢地既百合校園生活

啱啱睇緊最新嗰本，最後有個中篇(約120頁)
係講久美子二年級吹奏樂大賽之後嘅劇情，長度嚟講可以出OVA

而 波乱の第二楽章 之後留晒伏線，作者肯寫嘅話應該可以寫埋久美子三年級嘅故事

我淨係想麗奈出多d場

台灣10月幾上畫？

唔係拍左一年之後散左咩

無睇原作唔清楚

會劇透 費事講啦

比你搞到想買書睇

千奇咪劇透

話說早幾日行書局見到先知道
原來有中文版小說
不過先得嗰兩本，有排等

京阿尼自己出果d先冇中文 仲要勁難買

我見緊amazon有冇成套禁返㴝

ka果d全部都唔送香港

有朋友住日本，送佢果邊再送返㴝

明啦唔洗講野啦我地

竟然會搬上銀幕

轉返麗奈啦好嗎

BG

我好似記得係邊一幕

不過估唔到京阿尼咁大膽擺呢個CP上海報

小劇透注意

原著有一段係講麗奈同久美子一齊買泳衣
之後一返久美子屋企過夜 (仲要瞓埋同一張床)
第二日一齊去泳池 (同一年前一樣又係遇到成班同學)

久麗奈黨可以稍微期待

用4個member包住好d

好的 我知錯了

ああああああああああああ
唔怕，反正都會散

不睇了 屌你老母

Agger

麗奈點算

又話愛的告白

もしも裏切ったら、殺していい

仲以為京阿尼已經放棄咗秀一

我睇完先評價，但係其實我唔太反感

至少都叫有過少少伏筆

我想改名做秀一

ho

緒花點算

今日吹奏個event比個風搞到無左
要12月24號先有得補

中午部ok，夜部

安全第一

輕輕力推下

過幾日去台北

台灣場有咩特典

現實好似都係橙衫

聽日晏就機

買咗飛

右面第2張poster中間個個係kaori senpei？轉左髮型？

係
頭髮長左

感覺淫左

新生入面有仔

重要角色嚟(好似係)

明日香BB呀
好掛住你呀

私服高三組

有無特典

睇緊武田本新書 佢真係好鍾意部活

毛都冇條

新書有冇京吹原作咁多百合

睇左好少 好似有百合有bg

京吹原作開頭果幾本其實無咁多百合
擺明武田俾京阿尼教壞咗

呢排好忙追少左, 有無link

This link?

二刷咗
好好睇

今次有冇耳機 最後想買番個

唔係仲有一套咩

唔係冇喇咩

冇嘢了

橙，做乜俾人負皮

10000負皮我都唔care

原來有 最後機會

睇錯左 原來上年

台本付数量限定版 係咩意思
9XXX同8XXX點解d嘢差唔多？

リズ果隻?有個係初限

姐係台本付個個係初回限定？

yes 不過我都唔係好知有咩分別 佢另一個都係有果個盒 可能多本小冊子掛

哦 台本付果個有多本縮細版既劇本 free果隻有寫明

武田文筆都幾好

嘩武田真係好勁

諗緊去唔去埋好.....

有武田玉照

即係已經去咗中午部？

我得夜晚個場飛，上次太唔好彩去唔成

其實即係武田自傳

25,26紅日，梗係去埋
係機票酒店貴啲

武田參加吹部只係去到初中為止，高中無繼續

小學同初中已經體會到失敗感同社團政治

之前做訪問條片都出過

嘩武田本新書我強推

百合？可以講少少讀後感

絕領

kumiko chan

岩岩睇完第一章 佢好似係每章都唔同主角 但係全部主角都係同一間高中
武田d人物描寫好好 幾十頁已經用劇情側面build up到d好立體既角色 我一路諗到底d色角似京吹邊個 但係冇一個似 真係好勁
文筆又好 好有畫面 仲要有百合 不過第2章好似bg

希美嗰隻，好似一上嗰陣已經有人揾到

京都動畫D人入面用既野全部都好貴

有無みぞれ嘅個人用品？
傳說中嘅大小姐應該會更奢侈

結婚

無啦，考究到咁深入已經係變態

我記得奉太郎件大嬲好貴

Burberry 來
皮幾兩皮

仲有mio 攪撚到akg k701 冇哂貨
痴撚線

京阿尼無啦啦放左成堆cm出黎

無記錯堆CM係之前電視播過，而家先up返上youtube

呢個經典

限定版幾靚

加埋夏紀

今日仔細睇左下官方月曆，發現得佢兩個拖緊手仔

今日無意中發現到京都橘高等學校吹奏樂部 橘色惡魔
痴撚線 勁到
係咁睇佢哋啲表演

之後先發現原來第一季第5集入面嘅立華
水色惡魔原來就係京都橘

之前有個演奏會有請佢地 出場果陣個指揮定校長話 立華高校です

其實有跟開京吹嘅朋友都會知道立華嘅原形係邊間學校

原作有兩本外傳小說
響け！ ユーフォニアムシリーズ 立華高校マーチングバンドへようこそ
主角就係立華嘅一年級生
佢就係喺動畫都有出現嘅久美子嘅中學同學 佐々木梓

武田本新書好好睇 識日文可以睇下

想問下新書啲人物係咪都講京阪腔？

唔係 得個呀婆講

睇京吹已經睇到就嚟想的起心肝學下關西腔

女仔講好正 我都想學 呀婆講就好好笑

係咪得兩張紙，今次我無買到

舊年動漫展買既

Youtube都有好多，睇埋全國大賽嗰啲仲癲

有時會一路睇一路諗畢咗業之後有幾多人真係會keep住玩

老人家講特別有種韻味

認錯，原來係今年

京都橘已經攞過幾次全國金獎
一路吹一路跳仲要全部勁齊
超想去現場睇

之前好似試過去美國迪迪尼表演

有
噚日喺度睇佢啲片有一條係去咗迪士尼
周圍都係外國人旁觀
痴撚線我諗大概有300個學生
包哂機

覺得齊過紀律部隊，癡線

d男既著運動衫 柒到仆街

我都想同班JK一齊跳

好刺激

差d比roommate見到依幅嘢

今日係pocky日(而唔係乜撚光棍節)

今日係一次大戰100年完結記念日

不得了

のぞみぞ

武田又有新書

呢排忙無咩追news，半年兩本會唔會太勁

又有 仲要睇佐伯

出了

準備好迎接佢

ebb有得睇

回味梗係開返部大電視睇
屋企部blue ray 機繼13年之後再次派上用場

睇完
好撚正
山田尚子

劇情流暢，但作畫方面，每個角色條頸好似長左啲

好正 可能最鍾意依集

呢兩日睇多次先
香港唔上真係可惜

岩岩睇完
除左d角色條頸畫得有d怪之外真係好正
みぞれ呢個角色刻畫得好好
果種友情以上戀人未滿既關係真係

大家都係大家嘅リズ同青い鳥

被一口咬定百合了

【新刊情報】「響け！ユーフォ二アム 北宇治高校吹奏楽部、決意の最終楽章」の前編後編が2019年4月5月に連続刊行予定です！三年生となった久美子の物語です。
アサダニッキ先生がとっても分かりやすくシリーズの流れをまとめてくださっています、興味のある方はこれを機にぜひ！

武田你有無寫得咁快手呀

都係等京阿尼改 睇慣佢果個版本

ㄧ次過出晒前後篇?

前編後編が2019年4月5月に連続刊行予定です

咁第二樂章同埋立華外傳嘅前後編都係相差一個月啫

兩個都愛得好深

山田尚子比想像中年輕

立華外傳有冇機會動畫化

女高中生研究人員

又想買了

要買

右下
右上

c95有1set買，唔通要通頂排企業

想買你有冇上面張圖條link
我想揾代購

想問

睇完青鳥突然唔慣d畫風
醒唔起右下係みぞれ

左下都正

應該無，完埋二年級劇場版睇吓有咩公佈

有原畫集

其他果d黃屋遲下實有

世事無絕對
只要劇場版交到成績就仲有機會

之前想睇莉茲與青鳥好耐 終於等到ebb有得睇 真係好好睇！！ 我聽霙段solo聽到睇濕濕

睇完買左隻bd

到左

有無開箱圖

影少少 驚比人告

好後悔冇早d睇呢套野
好鐘意夏紀x優子呢對

佢哋真係好似呀爸呀媽咁睇住のぞみ みぞれ

好正 點解香港從來冇呢D野

香港有但推動力唔夠

喺日本，部活喺教育嘅地位係香港人無法想像的

香港：藝術運動揾到食咩？得閒玩埋依d嘢不如讀好d書出嚟揾份工啦

佢地真係好有青春氣息
諗番自己學校d咩咩部咩咩學會
屌真係廢到笑

想睇多d佢地放閃彈

日本政府係比錢公立學校玩音樂
係香港，不願自評

咁京都橘又係唔同啲嘅
佢哋間學校主要宣傳吹奏樂部

香港都有既
以前我間中學都有部活同開放日(文化祭)

我中學都有文化祭

開放日學生都唔洗返啦，同文化祭差好遠

而且香港開放日唔似日本每班都整活動幾有心

夏紀

12月16日又有合作

以前小學都有 仲搞得幾大下 係長沙灣 中學就冇乜人理但係有依樣野 仲有人做話劇

就算有毒撚都係自己摺埋一邊

要返呀，我會走堂去玩

去唔到咁多

睇多次發現希美好多小動作

最鐘意希美玩反光個段 配埋段音樂 真係好美好

岩岩睇完 リズと青い鳥
堅高質 真係表達得好細緻

睇完跟手又煲返一，二季
之後再睇多次青鳥，真係好正，可惜太小眾，推唔到friend落坑
如果香港會上青鳥+終章就好，雖然冇咩可能
下年可能忍唔住飛去日本睇
or台灣

好鍾意佢一開頭果段 淨係行樓梯 放鞋 幾句說話已經交代左佢地性格

京阿尼細緻位無得輸

當校園番睇已經好好睇，百合只係bonus
除非你個fd唔睇校園番，如果唔係點都值得一try

最衰入唔到學校 好多位都聖巡唔到

北宇治現實係參考邊間學校？

京都府立莵道高等学校

之前有諗過襯文化祭試下說服d老師入去參觀 但係好淆

文化祭好似街人都入得 ？

nola 要有飛

毒撚樣一定唔俾你入

我諗應該點都唔比

CAST 竟然無のぞみ同みぞれ
話就話リズと青い鳥已經做咗佢地兩個嘅戲分
但要省略連CAST都無嘅話…有點擔心

唔係主角啫，定原作佢地作用好大

當劇場版120min，咁多新角色，主角群太大好易出事

有睇 リズと青い鳥 就應該知道
呢一年北宇治喺選曲方面已經係以みぞれ嘅雙簧管為中心
理應係好重要嘅

正篇嘅呢個劇場版
睇嚟都係集中講黃前相談所啦

嘛，呢個方向我都無任歡迎嘅

明日香仲有番去

原來ebb已經有得睇 唔溫exam都要睇左先 好感動

希望有香織

有應該戲份都唔多

睇完先有動力温書

之前好似先有巴打話唔歡迎異性戀

呢方面京阿尼應該會識做
秀一唔會有太多戲份

通常cast排位就係戲份

張poster係久美子同秀一...

唔多似
如果係排戲份嘅話嗰幾個一年級生唔會排咁後
呢一年嘅黃前相談所主要就係拆一年級生之間嘅人際間係

希望新戲多dなかよし川

依段真係好神
又舒服又眼到眼濕濕

最後希美唔見咗

比起小黃同麗奈更百合，睇到心卜卜跳
估唔到最後佢自己先係青鳥

我覺得佢地兩個都係對方既青鳥

高黃百合營業就算啦

邊個係青鳥邊個係リズ我都諗咗好耐
結論係點解釋都得，純粹係みぞれ一開始諗得太偏

久美子同麗奈已經過咗激情期，偶有閃光彈

青鳥入面都要特登走出黎放閃

我估劇情版應該係
頭半: 新一年生問題多多跟住黃前開外掛搞掂哂
跟住四分一講大會，極速飛，最後比秀一告白一齊埋就完

可唔可以唔一齊

同秀一條感情線肯定唔係咁
利申 有睇原著

原著之前有巴打好似講過一齊完會分開返

京阿尼愛魔改，整得好睇就ok

原作第二季個段時間一齊左未？

唔係掛咁搞笑

要講就少不免會劇透

好似話作者寫完立華有諗住再寫番北宇治???

不要秀一

久美子二年級嗰本係立華嗰本之後先出嘅
而武田有預告過下一年會有續作
可能係久美子三年級嘅故事

立華

聖誕快樂

Check out @BlueFlame_MK’s Tweet: [/url]

又有新歌聽
『劇場版 響け！ユーフォニアム～誓いのフィナーレ～』 の主題歌アーティストがTRUEに決定いたしました！

佢把聲好似岩慢歌多d

Dream solister同サウンドスケープ都幾好聽，把聲好有活力
Sincerely又係另一種感覺

TRUE連Opera都唱到
應該咩種類佢都ok

TVアニメ『機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ』ED主題歌「STEEL -鉄血の絆-」TRUE
呢首都好聽

唔記得左有event要去

24號嗰個？

係

報咗無去？
社畜真惨

聽日有得J預告

我第一眼以為係アへ顔

當日放假，瘋狂訓覺，訓醒已經4點

今次追加公演其實都係補場

不過追event一定較鬧鐘，利申要做社畜

只係因為唔記得左

熱血呀

買唔到戲飛

去了C95?

都係第一季最熱血

久美子鼓起勇氣說得明日香嗰幕仲係歷歷在目

係啊

戲飛遲啲應該都有前賣卷

いつも通りの内容即係咩

第二季？
嗰幕真係好正，成季嘅高潮黎

分鏡+攝影勁似紫羅蘭蘿莉鬧啊媽嗰集

有就有，但我想齊set

希望秀一屌到女神

收皮啦

睇青鳥睇到喊左

你又飛鳩人

原來就爆post

前半睇到好抑鬱，後半真係有種解放嘅感覺

路人男主育成法？